---
title: "Archief"
isPage: true
showLogo: true
order: 12
---

### Archief

Op deze pagina staat een collectie van opgaven die gebruikt kan worden als oefenmateriaal. De dagverslagen zijn leuk om een beeld te krijgen van hoe de dag ongeveer zal verlopen.

<div class="table-responsive">
  <table class="table table-condensed">
    <tbody>
      <tr>
        <td>2005 (Leiden):</td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2005opg.pdf">Opgaven</a></td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2005opl.pdf">Uitwerkingen</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/uitslag05.pdf">Uitslag</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/dagverslag05.pdf">Dagverslag</a></td>
        <td></td>
      </tr>
      <tr>
        <td>2006 (Nijmegen):</td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2006opg.pdf">Opgaven</a></td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2006opl.pdf">Uitwerkingen</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/uitslag06.xls">Uitslag</a></td>
        <td></td>
        <td></td>
      </tr>
      <tr>
        <td>2007 (Utrecht):</td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2007opg.pdf">Opgaven</a></td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2007opl.pdf">Uitwerkingen</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/uitslag07.xls">Uitslag</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/dagverslag07.pdf">Dagverslag</a></td>
        <td><a href="https://limo2007.a-eskwadraat.nl/">Site</a></td>
      </tr>
      <tr>
        <td>2008 (Leiden):</td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2008opg.pdf">Opgaven</a></td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2008opl.pdf">Uitwerkingen</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/uitslag08.pdf">Uitslag</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/dagverslag08.pdf">Dagverslag</a></td>
        <td></td>
      </tr>
      <tr>
        <td>2009 (Utrecht):</td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2009opg.pdf">Opgaven</a></td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2009opl.pdf">Uitwerkingen</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/uitslag09.xls">Uitslag</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/dagverslag09.jpg">Dagverslag</a></td>
        <td><a href="https://limo2009.a-eskwadraat.nl/">Site</a></td>
      </tr>
      <tr>
        <td>2010 (Utrecht):</td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2010opg.pdf">Opgaven</a></td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2010opl.pdf">Uitwerkingen</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/uitslag10.xls">Uitslag</a></td>
        <td></td>
        <td><a href="https://limo2010.a-eskwadraat.nl/">Site</a></td>
      </tr>
      <tr>
        <td>2011 (Nijmegen):</td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2011opg.pdf">Opgaven</a></td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2011opl.pdf">Uitwerkingen</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/uitslag11.pdf">Uitslag</a></td>
        <td></td>
        <td></td>
      </tr>
      <tr>
        <td>2012 (Utrecht):</td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2012opg.pdf">Opgaven</a></td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2012opl.pdf">Uitwerkingen</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/uitslag12.pdf">Uitslag</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/dagverslag12.jpg">Dagverslag</a></td>
        <td><a href="https://limo2012.a-eskwadraat.nl/">Site</a></td>
      </tr>
      <tr>
        <td>2013 (Leiden):</td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2013opg.pdf">Opgaven</a></td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2013opl.pdf">Uitwerkingen</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/uitslag13.pdf">Uitslag</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/dagverslag13.pdf">Dagverslag</a></td>
        <td><a href="https://deleidscheflesch.nl/limo/">Site</a></td>
        <td></td>
      </tr>
      <tr>
        <td>2014 (Eindhoven):</td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2014opg.pdf">Opgaven</a></td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2014opl.pdf">Uitwerkingen</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/uitslag14.pdf">Uitslag</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/dagverslag14.pdf">Dagverslag</a></td>
        <td><a href="https://gewis.nl/limo/">Site</a></td>
      </tr>
      <tr>
        <td>2015 (Utrecht):</td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2015opg.pdf">Opgaven</a></td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2015opl.pdf">Uitwerkingen</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/uitslag15.pdf">Uitslag</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/dagverslag15.pdf">Dagverslag</a></td>
        <td><a href="https://limo2015.a-eskwadraat.nl">Site</a></td>
      </tr>
      <tr>
        <td>2016 (Amsterdam):</td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2016opg.pdf">Opgaven</a></td>
        <td><a href="oudeopgaven/limo2016opl.pdf">Uitwerkingen</a></td>
        <td><a href="dagverslagen/uitslag16.pdf">Uitslag</a></td>
        <td></td>
        <td><a href="http://nsaweb.nl/limo2016/">Site</a></td>
      </tr>
    </tbody>
  </table>
</div>

Het dagverslag komt binnenkort online, hierna zullen alle deelnemers ook worden gemaild!
